OnePlusOne JJ入一入黎

岩先開心得制部OPO跌左落地
宜加下半身癱瘓禁唔到
有冇爸絲知邊到有得維修
BTW我都知換機係好選擇